成個六月只有一個集會，就係《六月革命》

由6月9日103萬人遊行開始，一系列既運動，包括610留守612罷工圍立會613不合作616遊行全部都係同一場，由NOBODY組織策劃既集會。

要告義士暴動，一係就定性成個六月革命都係暴動。就好似六七暴動咁樣唔係單單一場運動既事，成個六月都係連續不間斷，由遊行、包圍、佔領、不合作組成既一場革命，所有野都係一環扣一環，冇所謂有不反對通知書就係集會冇通知書就係暴動，不存在有暴力就叫暴動冇暴力就唔係暴動，更加不存在單單由五個人發動既暴動。

建議各位泛民既政治KOL例如鄺神立即向警方自首參予暴動，唔係要自認暴徒，唔係要搶光環，而係要表態，講明如果警方要以暴動罪控告義士，就告左鄺神先，因為，我地全部人，成個六月，一係全部都係暴動，一係全部都唔係暴動。

成個六月革命最主要最主要既訴求，就係要「永久撤回修訂逃犯條例」，唔係要暫緩條例，唔係要唔提等於唔存在。而副訴求包括釋放義士、警察暴力、特首下台。我地對特首既眼淚同道歉完全冇興趣，我地要求林鄭月娥係六月二十日下午五時正前對以上訴求作出正面回應，否則六月革命將會變成《夏季革命》什至《己亥革命》。

推一推